成班曼狗講到推佐mk落火坑

你會唔會話般尼係火坑先
人地唔爭冠就話人隊波係火坑

屌你老母笑閪

推左走右都得牙

mk>>>>山狗

摩佬唔撚識用

mk過佐阿妓就
山狗>>>>>mk

話妓係火坑隊無錯喎

如果呢個係事實
咁就唯有係事實

49000 咪又係爭第二

明明為買一億中場要買埋件mk恩
件事咁簡單

踢波其次啦,有人工加點都唔會輸

般尼隊波係幾有火

爺爺乜都唔使爭
專心買賣

可以跟到雲加學野，我倒貼去踢都制

mk仔使唔使減人工?

阿妓踢開歡樂足球 唔洗點有火

係啦 廢西阿狗

40萬鎊周薪簽返黎
講撚到自己有份係股東咁威威
好似d二次元毒撚睇後宮漫打J咁
咪又係爭第二 有亞軍盃捧？

有心冇力同冇心冇力差好遠

樓豬是獌狗🙄

樓豬是手套狗

u = 考車王

個個主動要求多蒙特賣佢既二五仔都係無好結果既
葛斯 沙軒 香川 MK恩，
而家睇下美羊點

有得出場冇咩壓力人工又唔錯
仲想點

利雲?